狗公同大膽主動啲咁溝女有咩分別？

個界定係邊到？

利申 狗公爛春袋